香港異地戀

是咁的 我條女住柴灣
呢排疫情冇得見面
好冇安全感
約佢出黎 佢又話危險
可以點算

飛

上佢屋企

冇事既

Same
我仲要未追到 曖昧緊
我仲驚過你

機會黎啦 約佢上你屋企啦

每日都好頹

啤啤佢就冇事